%@Auteur:Gaëlle Morvan\par
Complète le tableau suivant :
\begin{center}
  \begin{tabular}{|l|p{0.6\linewidth}|l|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{\'Egalité}&\multicolumn{1}{c|}{Phrase}&\multicolumn{1}{c|}{Correspondance}\\
    \hline
    $f(3)=4$&&\\
    \hline
    &L'image de $-5,3$ par la fonction $g$ est $6$.&\\
    \hline
    &&$h:7\mapsto-17$\\
    \hline
    $p(x)=3x^2-4$&&\\
    \hline
    &Par la fonction $r$, $x$ a pour image $2x-5x^2$.&\\
    \hline
    &&$v:x\mapsto-3$\\
    \hline
    &La fonction $k$ associe, à tout nombre $x$, le nombre $3(x-2)$.&\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}